處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

唔好意思開遲左
新手上路sor9

原來巴打你開左...
唔好意思

見你冇開就開住先

見到800幾諗住唔開住
點知再睇返已經1001左...
sorry

太陽處女 月亮巨蟹 金星獅子

得金星唔同 我金天秤

有無咩網check？點睇？

好唔敢主動

我喺Google 9搵咋
唔肯定準唔準

咁睇黎我地生日都應該幾近?

係 好多謝各位巴絲支持

會唔會係佢太攰?

絲 有無問點解佢唔肯去旅行
然後你有無試過叫佢陪你去旅行
我覺得將而家既佢同當年既佢比較都唔係咁好
始終做唔做一啲嘢有好多環境因素
可能佢學業/工作忙左
可能佢覺得去旅行原來好攰自己根本唔想去
老老實實唔好因為佢追你既方式唔同而覺得唔開心
有時候我地都會覺得自己太麻煩觀察太耐
唔係樣樣野都有咁多時間機會俾我地觀察
人大左會想學識把握機會
最少我自己係咁諗

可能就係因為前任hurt得佢太勁

總算追晒post
雖然同為處女座
但男同女真係可以好唔同...

雖然我係典型嘅傲嬌處女座
但如果我係你個角色
我都覺得咁樣嘅關係真係太淡如水
又或者係我人生經歷太少?
(利申: u fresh grad )
我自己就唔會咁樣 男友係山羊
以前主動果個多數係我
但一齊耐左
佢學識左點樣去同我相處得更好
都主動左好多

一對情侶喺埋一齊
平時嘅互動唔應該係咁
雖然話 細水長流嘅感情先會長久
但如果一直都係咁平淡嘅話
比我會頂唔順 (我唔知絲係咪咁諗啦)

旅行果度呢
我認我地處女座真係懶嘅
我唔知其他人係點
但我自己嘅話
拎grad trip為例
我mark左啲景點 餐廳 手信店
然後比男友去篩選同排
一齊去傾大概邊幾日去邊幾個地方咁樣
如果絲真係好執著旅行呢樣野
或者可以試下用呢個方法?
做左第一步先
可能你男友都會識做?

希望無1999啦

有合理懷疑嘅
可以試下用暗示形式問/試下佢?
不過用到呢啲方法嘅話
大家之間嘅信任就多數會玩完
至少都會出現裂痕

處女座好多都係傲嬌型
我都認我地嘅性格係好麻煩

照計處女座嘅人要同人分手
點都會有個理由
或者有時唔關星座 係個人嘅問題
點都好
希望你同男友會無事啦

lm

咦 我認得你
係咪同月同日果個?

是啊

有無睇過月亮 金星星座果啲?
(是但搵野講下先 )

直接google打birth chart/astrology chart
入出生日期同時間

rising virgo揮手

我屋企人唔記得我幾點出世
所以唔知道自己既月亮星座

我都覺 有俾朋友話傲嬌

好似話上升先要睇出生時間
月亮有個表可以睇
準唔準我就唔知

巴打本身太陽星座係咩?

金牛
（btw我係絲）

口不對心 我地最勁

都係要睇時間呀

你可以睇返自己農曆嘅出生日子再對返個表
除非你唔好彩係擲界啦

e.g. 我出世係農曆七月廿六
太陽係處女座 對返個表
得出月亮係巨蟹座
(雖然可能唔係好準)

I see... 唔好意思

birth chart
有埋description
不過建議睇番英文版
佢中文似google translate

我太陽金牛 月亮巨蟹 金星白羊
成日覺得自己一到感情問題就會極度aggressive
又郁啲就喊

睇左少少
Too long read later
btw 唔該絲

我以前好少喊 近年就... 唉
感情方面我多數都係做主動果個

處女邊係專一
根本無一個星座係專一
處女係理性同完美主義
有更完美既選擇，佢咪會分手

真係擲咗左界

處女座係理性咩?
唔通我係壞左嘅處女座
我係感性行先

咁你可以睇返上面魚絲條link
無出生時間都得 仲好詳細

我都係
主動表白
約出街又係我

月亮巨蟹嘅問題啦
會唔會嫌棄自己太感性但係又忍唔住
然後覺得自己好撚煩

月亮係射手
不過英文需要D時間睇

不過冇出生時間始終冇咁準
venus mercury rising之類都有可能錯
當係參考下就算啦

太陽處女 月亮射手？
處女座普遍比較自大（非貶義）
覺得自己啱（而大部分時候佢地的確係）
月亮星座代表嘅係內心世界 主導情緒方面
射手亦都係比較egoistic啲嘅星座

然後處女座比較注重細節
但係射手比較隨和啲
唔知你會唔會覺得自己好麻煩
明明可以唔使搞咁多嘢但係硬係要雞蛋入面挑骨頭

（純9up）

會 exact7ly係咁

我同你一樣阿

仲要陷入死循環
嫌棄自己
喊
覺得自己為呢啲嘢喊好無謂
繼續嫌棄自己
又喊
一路喊到頭痛訓覺
訓醒覺得自己on9

處女座有邊個係唔會覺得自己煩
如果可以我都唔想諗咁多嘢

咁如果我個case呢
你唔講我都唔知原來月亮係代表內心世界...
打多次先
太陽處女 月亮巨蟹 金星獅子
水星天秤

應該無
每一個處女座都會覺得自己好L煩

咁我又未有絲你咁誇張
btw 其實可以點叫你?

我淨係得上升星座係處女
但係都覺得自己on99
一去到人多嘅時候
要社交之類我就會開始痴線
不斷諗我要點樣先做得好

處女座想溝女

嗌我魚is ok
始終我太陽金牛
容易鑽牛角尖

處女座好多都有社交障礙
好多人話我網上好吹得
現實好似另一個人咁 好靜

又煩又多嘢諗
又在意人地點睇自己

人多既時候就會想收埋自己
D人走黎主動同我HI要點應好
內心戲好多

我都係處女座
覺得對唔同人都有好多面
對住唔熟個啲完全唔出聲添
觀察左覺得個人ok先敢講下野
有無方法改下

太陽處女好似都冇咩好講你應該都知
畢竟係最明顯嘅personality trait

月亮巨蟹方面
巨蟹座對應嘅本身就係月亮
所以會更加情緒化
但係太陽處女會將情緒化嘅一面收埋
會覺得自己應該要理性啲
唔可以俾情緒主導

金星主要都係感情方面
獅子座外向 鍾意有主導權
一開頭會㩒得住月亮巨蟹太情緒化嘅一面
但係去到後期有可能會諗太多嘢

水星主導communication同邏輯
水星天秤加上太陽處女
講嘢應該好叻（至少好有邏輯）
但係要小心感情方面
掛住同另一半（甚至朋友 家人）辯論咁樣
或者太理性
忽略佢地感受

（有錯求指出 我研究咗唔係好耐）

分享下上升處女嘅感受：
上升代表人地點樣睇你/第一印象
然後有好幾個同學都係話
以為我好靜
唔敢同我講嘢
熟咗先發現原來我咁多嘢講

理性定義係愛情同麵包同樣重要
只要你俾到麵包處女另一半
即使佢日後遇到個外表更岩佢既
佢都會肯同你繼續一齊
所以絲打們搵到錢，俾到經濟誘因處女男（例如俾佢食軟飯）
佢就好專一

又中晒 頂

係 最好無人見到我

我同你差唔多
不過如果人地主動同我講野
我都會應佢一兩句咁

負面處女座路邊
每日都諗到懷疑人生

係！但又要扮唔在意！

正常社交係ok的
但要主動個個step就唔得

魚 多謝你
講得好詳細
有八成都中阿
等我返去再認真睇下篇英文星座report先

我都係

exact7ly
但明明心入面好在意

咁我地係同路人

雖然我講野唔算好叻
但真係間唔中就會同人好似辯論咁樣
終於知我嘅感性係源於月亮星座

唔洗多謝 我都想知自己準唔準
諗緊開塔羅po但係冇乜時間

我諗住紀錄下每日心情/情緒波動
睇下同月亮嘅關係
目前留意到嘅係一到滿月就會特別情緒化
其實有少少想知其他月亮星座到滿月會唔會咁

絲打識塔羅?
有興趣

識少少
目前免費幫朋友測都有八成準嘅
但係我覺得係因為同佢地熟
你想tg定係呢到問？

有興趣+1

處女座既人表示就快又大一歲 嗚啊
我

屌日常黎

我仲有兩個月

唔好倒數喇

留tg？

搵咗你喇

我地使唔使一齊慶祝生日?

如果無tg可以點問
我未玩過塔羅

咪玩喇你都同男朋友慶祝喇

其實真係唔明處女座諗咩
之前行街撞到啦，扮唔識又西晒面咁
諗住發信息傾下偈做番朋友啦
結果又係閱完唔覆或者hea覆

你唔介意嘅可以喺到問嘅
或者留ig？

你地本身咩關係先

最難搞既處女座 揮手

但塔羅唔係要面對面先玩到嘅咩
我見識太少

搞個9.08生曰會好似幾好玩

都feel 到佢係好敏感既人

*生日會

叫做flirt過囉

唔洗啊 主要真係睇你信唔信

咁可能佢有新target了

原來如此
咁一開始係點樣架

上一個POST我記得都有好多人係908生日

我仲有1個月 830

係阿
所以應該會幾好玩
(講到真係搞得成咁 )

隔住個MON講就叻
出到黎又另一個人

無錯無錯
到時會dead air

太了解自己

但無記錯上一個post都有啲外向型處女座

我老豆8.31

有興趣+2

正常如果flirt過但最後冇一齊到一定會尷尬
仲要係處女座一定會諗極多嘢唔知你想點
佢呢個反應只能夠話係典型處女座
利申：處女絲，平時出街撞到唔太熟但識嘅人都會扮睇唔到

可以問一啲關於未來半年內嘅嘢
或者有啲咩想要多啲insight或者其他角度咁
其實個人認為係提供多啲方向
幫你審視自己
清楚啲見到成件事嘅storyline咁樣..？

你問一個問題
最好俾多少少context我（方便我呢個神棍作故仔）
然後我抽牌
視乎情況可以有牌陣咁樣
每張牌位置代表一啲嘢
例如問人生方向
咁可以一張牌代表現況
一張牌代表我應該做啲咩
等等等等
好睇個人習慣

慘在係遠處仇視我

LM

又覆得好詳細
如果想問感情可以點問

唔太熟真係會扮睇唔到
但佢主動say hi又會扮到好驚喜又熱情咁hi返轉頭
係咪處女座通病黎

A0 +1
你不是孤單的

係
我係咁 唔太熟唔想social
特別係得自己一個

廿幾歲了

剛剛分手嘅處女座嚟揮揮手👋🏻

做咩要逼我同你講「一樣」

例：
我同一個人識咗幾耐，最近有啲咩困擾緊我，我想知以後會點

其實咩都問得
如果個問題我測唔到嘅
例如 我同xx會一齊幾耐
我會直接幫你測你地嚟緊可能有啲咩難關
基本上就係 你有啲咩想知 我就儘量幫你占卜
話說感情台有塔羅po
可以去睇睇嘅

執著細節呢個位我認
我自己都係咁
有時因為啲小事發男友脾氣
發完我都唔係幾好意思

你呢個case我都唔肯定
不如同佢坐低認真傾下
唔好咁快打定輸數

好的 唔該你先
之後可能要麻煩你

鐘意既人唔多 但鐘意既都唔鐘意我
孤獨一世了

認同你嗰句散得嘅多數都係諗/忍左好耐先咁做
利申處女絲

我覺得你既要求又唔過份，只係我都係覺得佢以前對前度用好多心機，唔應該係你今次既標準。始終佢而家出左嚟做嘢，可能辛苦左，少左好多心機。但你可以嘗試係其他方面了解佢對你既溫柔，以前佢對ex係一種表達方式，今日對你可能又係另一種。

去旅行呢啲plan唔plan好閒嗟，一係就跟團，一係就自由行hea行，唔一定要plan得好複雜，大不了上網抄其他blogger行程之類

點都好，我覺得兩個人拍拖都最少需要肯投資時間落對方身上，你邀請佢多啲睇下佢肯唔肯陪你先啦

可以試下網上識

唉 信緣份？

我信
搵到宜家呢個 我更加信

表示現任係網上識嘅
識左一年多啲就一齊左 到宜家

其實我唔信網上識人
大家背景唔一樣既話 好難深交落去

絲打咁好彩

無嘅 深交唔到就當識多個朋友

冇問題啊
反而要多謝你（同埋咁多位）信任我
俾機會我練習

我一開始都無諗過可以一齊到咁耐
是對的 終於會碰到

唔講太多 一個字 準

我都好期待

處女男

原來你有追post
btw 其實你係巴定絲
渣男但又紅字

澤囝 發夢之王

處女座有咩好傾
冇爬文 仲要傾到開2

要由中學開始咁誇張
(雖然我同現任都係中六識嘅 )

其實無咩傾架
唔知點解就1001左

咁咪係囉 至少知佢為人係點先 出黎做野d人好複雜

但我地都係識左一年就一齊左
其實都唔太關幾時識

你同我隻山羊仔一樣
我等左佢差唔多半年先肯比個明確答案我
我果陣係識左佢幾個月就表白左

我又係

覺得佢應該有仔仔或新target
Move on 咗唔撚理你啦

屋企有兩件都921

我係處女座，我鍾意左個女仔，有努力嘗試約佢食飯，但未有進展好灰。

x1

914男再留名

一年都okay既 但呢一年內要好多交流 我先放心 你搵到真係好幸運 要珍惜

單身唔係無原因 祝大家好運

我果時算係好衝動咁表左白
等左差唔多半年佢先正式接受我
後尾問返佢
佢話要多啲時間了解我先決定到

嗯 我會好好珍惜佢

加油

其實呢樣野我都有諗過，應該係因為太過相信一段關係唔會因為一兩句說話而破裂

屌 中哂
以前男朋友成日會因為我講嘅嘢而唔開心 但有幾次我真係諗極都諗唔到我到底講咗啲咩激嬲佢
因為咁樣積積埋埋啲小事 最近爆咗一大獲再冷戰埋就分咗手
睇嚟真係要改下呢樣嘢

好難改，六年都改唔到

好多時真係講嘅時候冇心 但聽者有意
對唔住呀前男友我愛你呀我唔係特登激嬲你架

如果有幸識到下一個一定唔可以俾自己再因為咁樣而分手

留得係身邊嘅，都係真朋友

唔會因為講野Mean就離開你

咁睇黎應該係人嘅問題

太陽處女，月亮射手，金星天秤
代表啲咩

[member]月亮巨蟹嘅表示經過比感性淹沒理性[
初頭係會堅持己見
但講多幾講 feel到另一半真係躁
真係嬲嘅話
我會即刻收聲兼認低威 /member]

手殘sor9

揮個手

同路人

雙失 今年fresh grad

處女絲
成日好易亂諗野
但控制唔到

怪唔得之愛情第一

要求包養先得

好易亂諗嘢
好唔鍾意比人破壞計劃
好要面 自尊心好強
但面皮好薄
兩個字麻义煩

處女仔搵唔到女朋友

想問下巴打們
如果女朋友甩開你隻手
你地會覺得點同有咩反應

(唔關星座事 純粹上面有巴絲講起
好奇想知 )

新人加入戰團
我都係

一樣
利申:紅巴

我都單身4年，好快過
902揮手

同緊個人曖昧緊 feel到佢好似唔同左
甚至連msg都已讀不回 但又係咁on
會唔敢搵佢

👋🏾👋🏾👋🏾👋🏾👋🏾

處女男朋友專唔專一 想同佢行一世

水瓶女

我同男友都係呢個組合
下年結婚

佢如果係真處女,
比水瓶既你仲專一

專一又如何

我夠處女座啦
專一有咩用，對方咪又係唔要你
處女座係咪愛一個人，係會好無私
我自問兩次戀愛中，都係好愛對方，真係做到無私嘅愛，包容對方
點都做唔到自私嘅諗法

處女座認定左一個人之後
會義無反顧咁去愛
至於無私嘅話 我自己暫時未做到
有啲位始終會諗左自己先
個人覺得愛一個人九成左右就夠
留返10%比自己抖下氣
如果唔係會好辛苦

真 專一有咩用

你睇埋自己月亮星座先
人都要食飯，要平衡理性同感性
你揀左一個唔愛你既人，
無論你點付出，佢都唔會愛你

巴打吹奏得處女仔好勁wor

點解我男朋友唔係咁既
佢都係處女仔，但唔肯plan
仲叫我自己plan埋俾佢
更爆笑係，佢覺得唔洗plan
到時候問下路人咪搵到路

plan野搵路呢啲一定係山羊仔好

留名留名
有冇910嘅
做個朋友都好

係到

係，到頭來對方走咗
自己好似發咗一場夢咁

其實真係睇人㗎喎，去旅行唔知點解我都唔鍾意plan，其實嚴格嚟講我只要唔係自己一個既我都唔鍾意plan，因為我會擔心我既plan唔適合其他人，掉番轉我覺得人地plan乜我都可以接受到，所以我會寧願俾人plan。如果係我自己一個，例如出街又好，去旅行都好，我自己都會有一個大概既計劃，幾時要去邊度，大概搭咩車，等車/搭車要幾耐之類

我係處女

呢層真係無得避
處女座有心做planning的話
就會plan得好詳細

但永遠事與願違嘅就係
到實際行緊嘅時候，過程係一定無辦法同plan嘅內容相符合
唯有死頂落去，或者睇場合即制plan b扮無事

所以先會有部分嘅處女會開竅
知道plan得再好都會有差錯
預幾多手準備都會唔夠手去迎接突發狀況
寧願plan得開啲，內容隨意就算
到時順住個勢再作決定

咩叫真處女？

去旅行有2 3個plan

用excel plan 旅行

會check晒天氣報告排行程
準備back up plan

依個真 以前做咩野都好都會有幾手準備
但係當件事去到個一個地步既時候
成日都會有突發野 所以依家睇開左 隨心就可以
執生仲好過

命宮係處女座

命宮點樣check

要知出生時間先知
google 占星之門

咁沒有了
我媽唔記得我咩時間出世
thanks anyway

921

hi 921巴打

巴打知唔知自己太陽月亮位
我老母死都唔肯講我幾點出世

處女座俾人話自私
其實係無私咁自私
明白我依呢句說話嘅人自然會明
當初听到唔太覺 之後終於明白

諗返起覺得好辛苦

大師

係架係自私架
為咗一個人去做對佢好嘅事
然後自食哂啲委屈吖，譴責吖，諸如此類
心唔塞就有假

做啲損人利己嘅嘢俾人鬧都叫抵死吖
對自己無乜好處嘅都中槍仲可以點

係，明明對方講分手
個問題係對方到
但都覺得係自己問題

處女座的好朋友，金牛座中佬在此揮個手，
新ac 入來say hi only

唉，分咗手，好唔開心，好掛住佢

lm 先

鐘意你會記得你既喜好
呢個應該係凡係鐘意你既特徵黎

最on9嘅係會將對方嘅喜好變成自己嘅喜好，呢下好似好自然咁，但就係懶偶然去鍾意同一樣野咁

同時又會去有意無意咁探索對方嘅死穴同地雷，呢下超蠢

太陽 金星 水星 火星 都係處女
揮個手先

中晒 點算
覺得自己好犯賤
係要去挑戰男友嘅底線
我驚有一日會無左無限復活

咁多個都係處女座有咩感覺

屌我都係
日日都係度挑戰 今日又差D嗌大交

唔知係咪我挑戰得太多次對上一次搞到分左手
有種以後唔敢既感覺了

我暫時未去到嗌大交嘅情況
最多係激嬲左佢
tum一陣 認下低威就無事

你命宮係唔係先

但其實係佢無啦啦撩交嗌先
我又無做錯 我打死都唔認錯

我由6月病到呢家

風頭火勢嘅時候，兩個人就需要冷靜落黎先好再傾
大家硬碰硬嘅話盞兩敗俱傷

但絕對唔係冷戰嗰種冷處理囉最撚憎人冷戰

有時會硬碰硬架
跟住睇下邊個認輸先
我都好撚憎冷戰
但偏偏山羊仔玩冷戰好叻

我兩年前病到宜家

好嚴重咁
絲打保重 小心身體

其實都幾
最慘係佢唔會令你死
但果種折磨會令你生不如死唉
Anyway 巴打有心了

好驕傲，我好鍾意自己係處女座
加埋月亮係天蠍，冇得輸
利申﹕知自己乞人憎

命宮係咪即係上升﹖我唔識
係嘅話就山羊

唔係
命宮=第一宮，化表自己
上升係年長後對外既假面具

第一宮係獅子即係點？求賜教

如果你出生時間岩,命宮係獅子座
代表你真身係獅子座性格

處女座係咪9月？

唔係睇太陽月亮咩

處女座既女仔鍾意咩性格類型既人?
同埋... 我可以點討好你? 點先加分?

都係山羊

沉實有安全感
唔鍾意好口花/高調嘅人

噢... 我完全錯哂
其實點先叫有安全感?

幫手做決定真係好重要
利申: 選擇困難處女絲

睇黎要集十八段武藝於一身
我係一個都幾暖既男, 鍾意講下笑, 但同時又會幾感性, 同人講下人生哲理果類
但上次約囡囡出黎食飯, 太緊張, 咩都唔識講 扣哂分
我再約佢出黎, 佢話好, 遲D 搵我, 點知遲遲下就冇左影
我係咪可以摺埋?

如果對方都係選擇困難咁點好?

又咁好咁灰住
wtsapp果啲傾多啲先囉
等佢了解你多啲
覺得你ok嘅自然會出黎嘅

我想同個水瓶女行落去，但一齊去完個旅行，佢返到黎就同返個ex一齊。

驚佢覺得我煩膠
咁我係咪唔好再主動提出街住?
等佢覺得ok 先自己搵我?

收到哂!
好想有機會比到安全感佢

暫時唔好提住
大家了解多啲先 之後先再約佢

收到

我覺得處女女都係唔chur得
要有自己空間 過多排可能就會主動搵番你

我暫時未遇過呢個情況唔可以好肯定咁答你
我做唔到決定既時候都會問男友，佢通常都幫到我

agree
千祈唔好冇尾飛陀
我地可以好容易就亂諗嘢

好的
我就黎生日 希望佢會主動揾下我

如果佢對你有興趣就會主動搵你
不過應該冇咁快 俾啲耐性

有無89處女

多謝巴打
我繼續守候一下！

923係咩星座？

有無828

視乎時間
建議去將自己嘅出生時間交俾計算星盤嘅網幫你計

想知有冇人好似我咁誇
太陽月亮水星金星都係處女

路過幫豬古力絲推post先

多謝Nako絲

蕎麥絲

我同你exac7ly一樣

竟然係咁
我啲朋友屋企人都話我係終極處女座
但我又唔覺得自己好完美主義同好潔癖

精神潔癖姐 好多處女都唔係潔癖
你唔會對自己/對人高要求？

我而家睇返先知你有回我
我係絲呀

其實點解你地咁奇怪 出到黎好多野講 又問你呢樣個樣 但係電話度又唔多野問 好似變左第2個人咁

少年您太年輕喇
處女座嘅人，其實係個多面體，又邊只得您所見到嘅呢兩面吖

隨著相處得越耐，您見得到嘅處仲會有更多款面相吖拭目以待啦

專一唔係最基本既？

唔係架，有d就算有另一半都會騎牛搵馬

係呀，但我係抱住拍到結婚，咪又係分手收場

專一，係對對方嘅尊重，同埋對自己付出嘅愛嘅一份堅持
騎得牛去搵馬嘅，就算再筍盤都好，個底已經花到不堪，根本唔使旨意喺呢個人身上搵到安全感

好心專一啲，咪丟自己嘅架啦

依啲唔關星座事掛

本身追處女座就係要長期作戰
搵正當理由例如有冇工作上嘅野或者共同朋友嘅事去keep住有contact
摸索處女男最需要嘅心靈上嘅需求 然後提供俾佢
不斷埋陷阱俾佢 引佢自己鍾意你先

利申 男朋友就係咁中伏

我係嚴以律人 寬以待己

不能同意更多

好多巴絲都喺度求攻略 點樣追處女座
我表示咁大個人都未比人追過阿頂

共同話題呢？興趣？

個人而言。通常大部分問題都會答

反問就要睇好奇心。完全無野想知...你就知無行啦

hello

係 最後果句好中point
其實都唔關星座事
要一個人對你有興趣
你身上一定要有某種特質吸引到佢

要把握好對方性格同佢嘅行為去同佢處
我會特登去做啲野或者講啲野令佢做啲我希望佢做嘅事
例如明明係我想同佢食飯 但係令到佢主動約我食飯咁
然後一步步引佢對你有感覺

但係一開始你要去摸索下佢鍾意女仔有咩特質
你要展示自己呢方面嘅優點

不過處女男係超級麻煩
通常要相處一段時間confirm你係match佢地現實上心靈上嘅要求 再審視好多野先會有行動
但係偏偏又要你主動咁比好多signal

忙讀書做野之類？

要了解佢喜好。引到對方好奇心。起碼悶會記得你

少覆既話。估 忙/唔想覆/唔知覆咩好

處女男係咁 事業擺第一
慢慢同佢吹下水 唔好chur佢 令佢習慣下你嘅存在

處女女唔主動搵我，係咪冇機㗎喇？

Excat7ly

笑咗

都係果句: 我係一個壞左嘅處女座

處女女揮手
覺得自己冇乜keep到耐嘅朋友
成日覺得有屋企人就夠

我都無乜
我認係我仆街嘅 無主動聯絡人
對方又唔搵我
慢慢就越黎越少朋友...
唔計藍顏 (由細識到宜家)
keep得耐係中一識嘅朋友

*keep得最耐

仆街+1 維繫關係好攰
本身唔係特別鍾意出街見面
出嚟做嘢就連大學好朋友都冇點聯絡
見人啲好朋友係小學就識
自己咁多年係咪白過

小學果啲除左喺ig/fb like下post
都無再聯絡lu
中同都係一年見兩三次
大學朋友得返一個有聯絡 唉

咁好難搞架喎 處女座通常將可以發展同發展唔到分得好清楚
Keep住朋友咁傾下偈先囉

處女座

識個處女座話鍾意我 但成日好似先覆我msg 但係我平時見到佢會秒覆其他人msg 咁即係咩意思

我係個假既處女座
做人好怕麻煩 成日俾屋企人話污糟
但係對外就會執到好正
去旅行有得唔諗就唔諗 要諗既時候只會plan個大概
仲有更多不能盡錄

絲打你好

我係處女座巴打
大家好

啱啱俾個處女座攻略左
利申毒羊

woooooooo

豬絲好耐無見
心情有無好返d

好耐無見
都係咁上下啦 巴打有心了

唔好成日亂咁諗啦
無事既

唔係我想亂諗
係情況已經好差

咩事都好
有個鍚住你既男朋友
有咩事我相信佢一定會幫你諗方法解決既

佢真係好好
不過今次佢都幫唔到我喇
要靠我自己
不過其實
佢喺我身邊 已經比到好大安慰我

有咩事都好有佢陪住你
同埋我地呢班巴絲
你自己都唔好咁灰啦
我相信實會有好結果既
自己都要樂觀d
唔係你男朋友見你咁唔開心佢都唔好受啦

係阿 我知佢都好辛苦
所以我喺佢面前都盡量開心
見佢咁努力tum我我都好心痛
btw 多謝你阿巴打

有乜貴幹

有個咁好既男朋友好幸福
有咩唔開心都可以係到講架
我地幫你男朋友分擔下

好阿 多謝晒你地

以為你話上升雙魚添 我都係走先

有 今日仲手已分

有冇巴絲今年生日撞中秋？

想知各位處女巴喺唔喺同我一樣唔會做主動？

揮手

我依家個女朋友係俾佢追返轉頭

有冇巴絲都係上升水瓶處女

又係我呀

月亮係處女

月亮係雙子
話容易喺社交圈同女性有互動或共鳴喎

只可惜漏咗份膽量呢

撞過兩次10號波就有

你女朋友同我一樣
大家都係羊仔加處女座

有一年撞過
但唔係今年

今晚係第3次同獅子女去街

性格都幾夾
無咩點鬧交
我係俾佢d體貼攻略左

自問唔算好體貼
都係一齊左之後先慢慢學
羊仔話係比我嘅文字吸引左

我有同佢講過
佢話唔覺自己體貼
同埋我之前講自己既唔開心經歷俾佢聽
佢聽到喊晒口
有時對佢做d關心佢既野
佢都會感動到喊

btw 巴打女朋友好sweet咁
好好珍惜阿

所以同依家係2個世界

處女座好波

同羊仔好似幾夾

星座黎講 係嘅
祝你地幸福

你都係阿豬絲
大步檻過無事既

多謝巴打

處女男表示 人生好痛苦

點解

完全認同 呢期又開始跳制

so true

逃跑雖可恥但有用

處女男揮手

追緊個射手女追到懷疑人生

咁你對住鍾意嘅女仔至少會密啲搵人掛。。。

其他人唔知但我唔會，不過唔係話對心儀對像同對其他人完全一樣，個分別係在於例如同樣係比蘋果人，佢嗰個會靚d，同樣係幫人，幫佢會針對佢最感壓力既去解決，但我唔會個個都唔送淨送佢返屋企

好玄，但我應該get 到

不過照巴打咁講，你地啲type 男仔應該唔鍾意啲痴身嘅女朋友

我農曆係中秋

如果女友主動痴身的話，其實係OK架
自己口賤會激嬲人都仲會有人肯痴自己喎，夫復何求吖

巴打嘅意思係，係會去取悅心儀對象，但唔係一面倒咁取悅，係會喺有得比較嘅場合中俾佢知，佢比其他人更值得自己付出得更多

我中意你收尾果句
好正

同樣唔知其他人，但依賴性太重於我而言的確唔太討好。因為我認為依賴性太重同所謂既小鳥依人唔同，係懶於思考同行動而且係過份索取，係破壞一段關係平衡既行為黎

我好堅持男女平等餘亦唔在乎所謂長幼同職級，無論對方係咩人，我見到佢既努力就會欣賞同努力幫佢，反之我亦會忍同提醒，但見唔到有改善機會時，我會直接切斷關係，唔會有轉彎既餘地

就算同一星座，人人成長背景，性格同年齡都唔同，你當參考下就得

我同個ex分咗手一年幾
我仲係好掛住佢

其實好難改變另一個人既mind set, 每個人既mind set 都係為左令佢自己能夠承受自己過往既種種傷害或者經歷而變形，你能夠做既只係展示新既可能性比佢，誘使佢重新審視人生觀再繼而改變mind set

但如果你係話我好自私，我同意，我著重自己根本原則多於一切，

有無試過為左一個人而打破原則?

冇，叫得做原則，係因為呢樣野係你由內心深處既強烈憎恨或傷痛引起

其實我諗一般男女關係都係一樣嫁啦，唔係你要樣樣跟足佢喜好，你需要既係避開地雷位，而處女座真正既地雷位通常係概念性d，而唔係直接某一種行為或者喜好

例如：
一刀殺死動物 -> 食用 （ok)
一刀殺死動物 -> 炫耀 （not ok)
你鍾意某歌星而佢唔鍾意 （ok)
佢鍾意小朋友而你唔鍾意 （ok)

我認同處女座普遍係難搞d

咁講雖然好冒犯，不過都幾有可能你同男朋友其實好唔啱channel....以我本人為例，如果你跟唔上呢一點的話，我同你既對話都唔會有問題，因為我視你為普通網友，就算要畫到出哂腸，簡化再簡化，要多次用唔同方式講同一樣野，要攪盡腦汁解答一樣自己覺得好基本既野係ok既（幾次之內）。

但你想像下我係你男朋友，而我成日都要好似上面講咁同你相處，你話係幾咁困擾既一件事。我唔想煩上加煩，就會由頭到尾都係講無聊野，唔會向你透露或者比你知道自己真正既煩惱。

希望你唔好介意，但如果你男朋友同我既思考方式唔差太遠的話，就真係咁既一回事，睇落好大鑊？真係好大鑊嫁。。。。解決方法一係你跟得上呢種思考模式，一係somehow佢當左你係佢呀媽，就點難頂都唔會走左去

same
最近見到佢開始左一段新嘅關係了

巴打唸野好理性

其實我指嘅痴身係想見多啲對方同，多啲whatapp 或者打個電話之類

個人睇法：
如果有共同喜好既，多D見面一齊做同一樣野係幾好，但經濟負擔或者其他(例如：同家人相處既時間) 既考量係另一回事。如果唔洗點花錢既，我諗可以一星期見幾次都冇問題。經濟上既考量唔係話佢孤寒，而係佢本身可能有TARGET，又或者D錢係有特定PURPOSE，唔係太必要既支出自然會想避免。呢方面你可以同佢一齊傾下理財計劃既時候了解下，如果我女朋友同我傾咁有計劃性既野，我會好開心而唔會避住黎講。

不過如果你對像係內向D既人，無論對方係咩人，任何形式既社交都會消耗佢既能量，到咁上下佢就要自閉下充電，一星期通常都要自閉返一日左右

想問下邊度有得睇太陽星座+月亮星座既個性特質既野？
我上網check左 但係唔識睇

多謝巴打講解得咁詳細，好成熟嘅體現

Hello

絲打（？）你好

唉 我都是
今次真是徹底死埋條心去
同埋尋晚元朗又咁

暗戀人家

唔知點解自己仲可以哂咁多年時間
人家對上已經同人地一齊咗幾年
不過後尾散咗 中間應該空白一兩年時間
近排唔知行返埋定同第二個

其實我有試過搵另一d target
都係fail喇

唔明點解會放唔底
今次我真係想走人
完全唔值

處女座女
Ex係水瓶座 心好累
上個月主動提出分手
完全唔撚知佢想點

咩原因
唔知係我道行未夠深掛
被佢睇穿睇透
同佢相處係舒服嘅
係有種莫名奇妙嘅感
不過依家都完了吧

Btw好想講明明你之前唔睇ig動態
無端端睇我個d做乜春姐
Skip咗咪算囉

係咪發覺點都無辦法去完全了解一個水瓶座嘅人呢

我都btw 明明又唔加大家ig
隔幾日睇我ig動態做乜春姐

唉 睇嚟大家都係同道中人
我有努力過㗎 不過成效唔大

所以想有個能夠好好了解嘅另一半
至少唔會下下俾對方跣鑊勁

我欣賞你嘅直接

冇喇 好多年前就同學關係 共同圈子
之後斷哂聯絡咁喇
究竟我要幾耐先走得出黎
越諗越on9 好唔值囉屌

大家係咪返到屋企

男朋友係處女座. 一齊咗唔係好耐, 已經覺得佢好忽冷忽熱...😔

女朋友係處女座 但唔係處女

918既處女女留個名

人馬女想問
同處女座男友一齊就快兩個月
返工時間有分別所以其實日日都好掛住佢
就算放工上佢屋企過夜見得幾個鐘比佢催我訓覺都好滿足

因為日頭就算佢返工放假都好少whatsapp我
但又好似會expect我放工就返去佢度
有時會買定飯比我

想問你地會唔會覺得人馬痴身唔鍾意架

利申比左屋企鎖匙我

處女座世界第一
利申座女女

屌那星無啦啦呢幾日勾返哂EX啲回憶 好撚心酸
明明之前一直都唔會咁成個人好辛苦

到底點判斷處女女係咪frd zone你

百分之百認同真係無得輸

可惜追唔到

處女座真係好撚煩
我認

處女座好難識到女友
Picky又怕死

我自己的話，冇8成機會唔去馬，冇9成肯定唔落決定，唔係10成心死/心變唔斬纜，通常做出黎既決定都會非常決斷，唔會拖黎帶水，不過要花時間

我自己成日都潛水，因為成日都要空間同時間思考/觀察，會好似afk咁，期間自然唔會有回應，某程度上就好似一直都係隔住個screen生活咁

行為上睇返都好似所謂既冷暴力，不過就冇咁既intention

我都想知
Feel到佢望住我眼神有啲唔同 但係啲whatsapp係完全唔覆咁濟

你個case似乎係好感或者暗戀能夠靠得更近先再講喜歡定fd zone啦

眼神點唔同法？

呢度

召喚茶壺巴

我都係 佢同佢個Ex分左手幾個月
但係佢地仲會聯絡仲勁親密sd msg
我同佢一齊2個月佢都收得好埋
佢個ex應該都唔知我存在/估到問佢但被否認等
最近同佢去一個地方睇啲展覽
佢Po左上IG 感覺佢係Po比佢Ex睇
因為個展覽既野有關於Ex成份
然後多野諗到最近決定分手 可能自己會遺憾但好過繼續愛一個跟本唔夠愛你既人 亦好明白就算幾努力 有啲關係都係外人取代唔到 無謂做左人地感情既第三者

我真係好嬲點解我好似唔見得光咁
佢到依家都話同佢個Ex係好朋友
你會同你好朋友隱藏你拍拖 用意係咩

老土講句
真係愛過嘅
分手後短期內好難做到好朋友
我會傾向覺得佢地仲有野

成日俾處女座d眼淚攻陷左

巴打 好耐無見

即係佢好愛你

我無喺羊仔面前喊過哈哈

成日送完佢返去之後我返自己屋企要2點先返到
跟住佢話擔心我
成日咁晏先返去
擔心到喊

未試過係我面前喊囉
電話就幾次
喊到收唔到聲咁

比我都會擔心 好正常
btw 巴打好暖 咁夜咁遠都送
你地係咪香港long d?

我都成日隔住個電話喊

眼淚用得好同合時
會係好強大嘅武器

係阿 搭車最快都要個半鍾

對眼淚0抵抗力

隔住都咁大威力
面對面真係

都真係好遠
我同羊仔嘅距離大概係45分鐘

之前做左咩事先

我始終唔想喺佢面前喊
除非真係忍唔住

自我平反先，

未打完㩒錯，

我唔會，但佢既行為有可能係去馬前確認

正常都接近2個鍾

sad

開定先

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

巴打辛苦了

自己推下先

"你認唔認你頭先點點點"
好中！我係處女女，EXACT7LY成日要討回公道

2個可能性，1係佢對你有FEEL，太在意想答得完美D所以唔知點覆你；2係佢唔LIKE你，想你知難而退唔好再煩9佢。
不過如果佢在意你，就算END左1個TOPIC佢都應該會借D意撩返你
利申：VIRGO女

原來係絲打

再推

我又唔介意既
對住佢辛苦少少都值得

好想現實認識下你

暖男 做朋友都正

包唔會過熱嗰隻，拿揑彼此距離恰到好處嘅暖男

咁樣好阿 唔會令另一半呷醋
be friend

實有機會

其實男顏紅顏都容易出事
尤其大家都明白處女座，同埋女人都好L敏感，第六感會被無限放大

即刻舒暢幾多

羊仔失左蹤
煩膠處女座性格又出晒黎

Jm9

冷靜啲啦我都未慌吖

佢話佢落左樓...
無啦啦唔見左兩個鐘 又唔講聲

處女座 一定睇樣先

未必嘅

咁處女座日日同一個女仔keep住傾計幾年
代表咩

好多人聽到係處女座就唔太想做朋友

如果一路無進一步行動
應該係friendzone左?

宜家啲人咁嘅咩

一推再推

傾計無代表咩 比較下你同其他女仔實質得到既有無分別

處女座呢三隻字根本就係原罪黎

都會了解一下對方嘅性格同內心世界先嘅
其實一句「先敬羅衣後敬人」就講到明
所有人對人嘅第一個印象就係黎自對方嘅外表先架啦
夾硬扣處女座嘅帽子可恥吖

我要平反

用廣闊嘅胸襟包容佢就得喇

平反？是但啦，反正偏見不嬲都有，做好自己好過

而且，啲低質素嘅人，我地恥與為伍

茶壺巴講得好

我睇性格重要好多
我自己性格太煩膠同奇怪
搵個夾到嘅人係好撚重要
佢嘅包容心要好大先得
樣呢啲 睇得順眼就夠
就算差少少嘅 都可以執嘅

真係有架
以前在意人點諗
而家唔在意唔熟既人就ok

我諗絲打見識唔夠多
去晒大家屋企見晒屋企人plan埋出年結婚
個男到傾酒席個陣先閃人
呢個世界仆街可其多

去到結婚個日唔蒲頭咪仆街
悔婚

咁撚仆街

呢d未必係賤男
因為佢付出咁多錢同時間搞，
可能當中真係有大問題
我指個d係想付出最少佔最大便宜既賤男

不過愛情係盲目
就算再理性既處女座都避免唔到
牛唔飲水唔按得牛頭低
好多野都係上天整定既

好多人聽到係處女座就唔太想做朋友
太煩

所以咪得番班處女座嘅喺度圍爐取暖囉

吹下水
扮工好眼訓

我都扮緊
有巴絲打喺感情上求救的話可以出聲

話説之前2月尾識咗個新target
始終兩地相隔 文化又少少唔同
傾極都好表面嘅野 再deep d嘅話題又怕佢驚
中間又斷過 係早幾日再見返下
佢仲屌鳩我講野直接d
咁我驚有時唔知hurt到你

未試過咁冇安全感同埋更加冇信心
佢個人 我有少少懷疑同保留
媽啊 堅亂

我都好眼瞓

長期訓極都唔夠 加夜訓

經歷緊一個月一次嘅野 好煩

放蚊是會傳染的
仲有四個鐘先收

啪粒朱古力啦甜甜地減下痛吖

你唔係巴打黎咩 咁有研究嘅
我自己已經係朱古力啦
btw thanks

飲下紅棗水個d囉

經驗黎啫
我相信真心愛過一個女仔嘅男人都大概會知嘅⋯⋯

咁都唔知就不如唔好去拍拖啦盞害人吖

我男友好似唔知 哈哈哈

誤中你男友sorry吖
不過呢啲真係要學識
如果唔係，自己女人俾人氹走左就GG喇

推爆咗呢邊先去3傾喇

冇人理我

大大聲講出黎啦
唔講佢鬼知你冧佢咩
仲要隔mon再隔十萬九千里
你當人地係量子電腦，可以計到你諗乜
定係衛星天線，可以掃到你個腦？

至於保留，其實無乜所謂啦
反正無野會輸咗去

我覆完你之後佢拎左我部電話黎睇
然後 比佢沒收左

好阿

連佢真正諗法又唔太講
好似點都有d保留咁
今日晏晝搭車 sd咗張相比佢 佢又未覆
究竟係咪我又衰咗

朱古力男友hi
呢度係茶壺嘅勸籲
你快快手氹番佢，
買甜食餵佢又好
沖紅棗水俾佢都好
如果唔做而令佢嬲你的話
一切後果自負
放心啦唔係威逼黎嘅

咁單單一張相你想佢覆乜我睇唔透

俾少少創意，起個有得枕住傾嘅話題先啦

表示佢趕住返屋企食飯無送我
已經喺地鐵站分道揚鑣喇
不過我cap左圖比佢睇

btw 不嬲我黎m佢都唔會特別做啲咩
習慣了 哈哈

有冇830處女座

表示老豆係8.31

做茶壺女朋友應該幾好
暖男

咁就碌柒啦

各位
如果聽日出去的話
唔單止要注意安全
女仔要小心有人會偷拍
啱啱10點左右機場接機A區有個啊叔意圖高抄偷拍
有師兄仲見佢推左女仔個胸一吓
之後仲係到乍傻扮蒙
後來有師兄講佢係機場其他地方都有同樣既事發生過

無論如何 各位係人多既時候記得保護自己
安全第一

處女男多唔多player 架?

識有個處女男，成日同我見面講曖昧野，但whatsapp 無交流

已經過左半年

+1

你指係特定既事？ 如果係的話我自己就想佢久唔久會做下主動，主要係日常既互動，咁可以有種互相照顧同依靠既感覺，而唔係單方面無限照顧。不過如果係搞到我扯火先做就當然冇用，仲可能會火上加油。另外，我會想另一半能夠堅強同埋唔怕思考，不過呢個應該ot就唔多講

呢點我諗真係人人都唔同，呢個係一個人覺得自己最缺既就會想由伴侶度得到

其實一段關係雙方係平等，雙方都應該要比到對方需要既野

堅強係無論男女都須要做到既野黎，冇咩人係天生堅強同耐壓，通常都係後天環境逼出黎，又或者過往經歷左d事自己逼自己，就好似肌肉訓練咁，所以無分男女

我個人最大雷區係重覆犯錯、不思進取、任性、執迷不悟同雙方關係唔平等

只供參考

已經算係十二旦座最專一既星座
你擔心既起晒佢成個盤
了解佢月亮星座個d

處女座男分手真係好決絕

佢月亮係天平

但問心，佢flirt你，你開唔開心？

playboy底定咩先
定還是你踩咗落最大鑊嘅雷區度
不過咁，你想箍煲的話，最好24小時內就郁手

嗱，快快手去下個PO度接落去，唔好俾佢停！！！